嶺南係咪剩系好過OU少少

話說嶺南係屯門，系郊區，唔似OU得一棟野系市區都可以早過佢升格叫「大學」

OU雖然科科都無ranking，又唔似嶺南商學院甘有AACSB，但勝在無限開科，有Nursing，嶺南得三個學院

OU雖然年滿十七歲即可入讀，但勝在有全日制每人有三萭+不定期的funding補助，可以無限擴招，有無限資助學額，同嶺南學額限住限住甘唔同

OU雖然好似每年得一二個人入Big 4，但勝在每年出200個倒的「會計師」，同巨量(mental health) nurses 你搵唔工 再同你講無包生仔

OU雖然年滿十七歲即可入讀，但勝在資歷架構第五級，可以好神奇甘二年入面(Ordinary degree)由小學畢業train 到佢變大學生，成本效益不脛而出

嶺南人衰係英文差，IELTS八大入面排尾2(包尾)，但OU人係八大之外，勝在無考的需要

系你老母

開大First Hon>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>嶺大

lingu中文系好似同hku ba不相伯仲，各有千秋

ou出黎都叫大學生...？

ling u 起碼ugc, 質素點都比ou好啦

甘你老母爛臭閪

字都未撚識嘅，咩U你都入唔到

成篇文睇到好唔舒服
5p到

總係覺得樓豬曲線踩ou

甘你老母

Ling U>Hku

支持政府廢除所有中學同大學(OU除外)，中學雞全部打工至17歲，再由公開大接收，二年成學士(QF5)，以達至最高成本效益。

唔洗嬲，見倒有好似係OU仔出左好多狙擊教院的post

係倒提下佢地間U係咪本質

結論係OU的學位唔可能同八太so as嶺南對等

至少嶺南嘅學生識打中文

LINGU同OU比我揀我諗我入OU算
LINGU感覺仲廢過OU

OU都攞嚟打飛機

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：鯨大仔

巴打你係咪有30分見ou難攞first hon先入ou

ling u平均21，ou平均16-17，hku平均收26分。各有各讀姐，無咩好比較，唔通讀劍橋牛津又要成日話自己屌打你地?

真正勁人係唔會得閒笑其他u, 只會繼續做好自己

系你老母臭系咩死5p！